精神病藥係咪似毒上癮咁??

晚晚11點食，食左4,5年
但晚晚一到10點，個人好燥底，坐立不安，郁D都鬧人，想發脾氣
呢D係咪就係上癮既症狀

你唔食藥仲嚴重呀

因為你唔食藥
所以你就會好似上癮咁

晚晚都有食，即係我要提早鍾數食藥?
個D 炆爭/心煩 係毒癮發作??

你食止嘔藥
就可以個人心平氣和
我一唔開心就會食一粒
之後個人好忘我 放鬆晒

上癮?

唔上

食完藥之後個感覺好奇怪
好似好空曠咁 反應又慢
唔知你地明唔明咩好空曠

介唔介意講吓係咩藥？咩劑量？

放空？

risperidone 2mg
desvenlafaxine (succinate) 50mg
clonazepam 0.5mg
lorazepam 1mg

夜晚11點你會做d咩呢？

Sorry唔記得咗覆
上癮通常係指你冇食啲藥會好辛苦/成日都想食啲藥(通常係毒品)
你個情況比較似啲藥唔夠長效or唔夠高劑量
你最近會唔會去返去覆診？同醫生講清楚有呢啲問題之後同佢傾吓點轉/加藥啦
另外lorazepam你係晚晚都食定係訓唔到先食？

loza晚晚食埋。。